[{"id":1789,"question":"\u062a\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0633\u0645\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 :","a":"\u0642\u0631\u064a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644 .","b":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062d \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 .","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"1"},{"id":1790,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 .","b":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0646\u0639\u0644 \u062d\u0635\u0627\u0646 .","c":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0639\u0631\u0628\u0629 \u064a\u062c\u0631\u0647\u0627 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646.","answer":"1"},{"id":1791,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0645\u0631\u0643 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0644\u0642\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a:","a":"\u0623\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0645\u0637\u0627\u0639 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629.","b":"\u0627\u0633\u062a\u062f\u0631 \u0648\u0627\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629.","c":"\u0627\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u062f\u062e\u0644\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u062f\u062e\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":1792,"question":"\u0645\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u062e\u0627\u0635.","c":"\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1793,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062c\u0646\u0628 \u0635\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643\u061f","a":"\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"1"},{"id":1794,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u062e\u0635 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0647\u0648 \u062a\u062d\u062a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0626\u0629\u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u062a\u0644\u0642\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0628\u0625\u0630\u0646 \u0645\u0646 \u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0646\u0642\u0644 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1795,"question":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0647\u064a:","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0623\u0648 \u0647\u064a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629.","b":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","c":"\u0643\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647.","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1796,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u064a\u062f\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0625\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0637\u0644 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u064a\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","answer":"1"},{"id":1797,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0645\u0642\u0633\u0645\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643:","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627\u064b.","answer":"1"},{"id":1798,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646:","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","b":"\u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643.","c":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0622\u0644\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","answer":"2"},{"id":1799,"question":"\u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647:","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 .","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 .","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","answer":"1"},{"id":1800,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0636\u064a\u0621 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629:","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0645\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0645\u062f\u0647\u0648\u0646\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u062a\u0646\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 100\u0645.","answer":"1"},{"id":1801,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0647\u064a:","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062d\u062f\u062f\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062d\u062f\u062f\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 45\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062d\u062f\u062f\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 35\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"\u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"1"},{"id":1802,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0645 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0639\u0644\u0645\u0647 \u0623\u0648 \u0641\u0627\u062d\u0635 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0641\u062d\u0635\u0647.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0633\u0627\u062d\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u064a\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","answer":"1"},{"id":1803,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0625\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0623\u0648 \u0641\u0646\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0645\u0646\u0647\u0627 .","b":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642 .","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0637\u0637 .","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0632\u0639\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629 .","answer":"1"},{"id":1804,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0639\u0637\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0636\u062d\u0629 \u0628\u0623\u0646\u0647 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u0633\u0647\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643 .","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0642\u0627\u0641\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637 .","answer":"1"},{"id":1805,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647:","a":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0628\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629.","b":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635.","c":"\u0628\u0639\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"1"},{"id":1806,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629:","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0628\u062d\u0630\u0631.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","answer":"1"},{"id":1807,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0648\u0646 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0627\u0628\u064a\u0636.","b":"\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0623\u0648 \u0627\u0635\u0641\u0631.","c":"\u0627\u0635\u0641\u0631.","d":"\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0623\u0648 \u0627\u062d\u0645\u0631.","answer":"1"},{"id":1808,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0627\u062d\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 3\u0645.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629.","answer":"1"},{"id":1809,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0641\u064a \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0627\u0635\u0641\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 3\u0645.","answer":"1"},{"id":1810,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0625\u0644\u0632\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0647\u0630\u0647\u060c \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0644\u0627\u0624\u0645 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0645\u0639 \u0623\u0648\u0636\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649.","d":"\u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","answer":"1"},{"id":1811,"question":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631:","a":"\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0644\u063a\u0631\u0636 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u062c\u0623\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0645\u0646\u0639\u0627\u064b \u0628\u0627\u062a\u0627\u064b.","answer":"1"},{"id":1812,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u0639\u062b\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646 \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0639 \u0625\u0633\u0639\u0627\u0641\u061f","a":"\u0627\u062d\u0645\u0631.","b":"\u0627\u0632\u0631\u0642.","c":"\u0627\u0635\u0641\u0631.","d":"\u0627\u062d\u0645\u0631 \u0627\u0632\u0631\u0642.","answer":"1"},{"id":1813,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0627\u062c\u0628\u0627\u062a \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646\u061f","a":"\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","b":"\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","c":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644\u0648\u0627 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646.","d":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0644\u0643\u064a \u064a\u0633\u0645\u062d\u0648\u0627 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631.","answer":"1"},{"id":1814,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u064a\u0642\u0648\u062f \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u064b \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646\u061f","a":"\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0631\u064a\u062b\u0645\u0627 \u062a\u0645\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646.","b":"\u0627\u0644\u062a\u0631\u062c\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0645\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0623\u064a \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u064a\u0642\u0648\u062f \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u062a\u062c\u0627\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646.","d":"\u0630\u0644\u0643 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u060c \u0641\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0627\u064b \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641.","answer":"1"},{"id":1815,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0627\u062c\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646\u061f","a":"\u0625\u062e\u0644\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b.","b":"\u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0623\u0645\u0627\u0643\u0646\u0647\u0645 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0641\u0648\u0641.","d":"\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u0639 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646\u064d \u0648\u0627\u062d\u062f \u0628\u0644 \u0641\u064a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646.","answer":"1"},{"id":1816,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0623\u0639\u0637\u062a \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646\u060c \u0641\u0628\u0639\u062f \u0643\u0645 \u0645\u062a\u0631\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0647\u0627 \u0628\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u061f","a":"100\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644.","b":"50\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631.","c":"150\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644.","d":"30\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644.","answer":"1"},{"id":1817,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062c\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0639 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1818,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642:","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 .","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"}]